香港自治就唔係一國兩制

七婆終於講出真心話 : 香港自治就唔係一國兩制

不考慮獨立調查委員會、絕對不放人。

咁以後已經可以唔使傾。

五大訴求，缺一不可